別讓向華x家族跑了

點解大6冇人講呢句既?

因為大家都係黑

食三家……